（勸世）若嘉年華式抗爭再現 大家就準備接受慘敗

14年嘉年華式抗爭

後果：第一次慘敗 無限政治打壓
香港人變番港豬 政府當香港人係狗咁侮辱 任意DQ
外國記者馬凱無故被取消visa 本土派全面被清算 雙普選仍不了了知

19年

後果：
幾千位手足被捕 將會有幾百人被告暴動
已經有起碼十位手足自殺
無數手足可能"被自殺"
仲有爆眼 俾槍射 俾黑幫斬個班手足既付出將會白費
可以預想香港將會慘過新疆

若嘉年華式抗爭再現 香港將會萬劫不復。

請大家去推行動post

望諸君聽小弟一言

推

咁我下次唔做前線
落去行到最前打卡返屋企睇直播算
當有一日我地贏左
我地相約煲底一齊慶祝！！

希望唔會再有嘉年華式抗爭

同佳戴綠帽>林鄭送中>200萬人>警暴白色恐怖>14億護旗手無NBA睇>港女食蛋糕分化全世界>抗爭輸左

成也港女 敗也港女 真係估你唔到

所以要集中火力 推番行動post
此為警世之文

不篤灰 不割蓆唔係口號

推
只望唔會重演五年前悲劇

比起咩嘉年華抗爭會慘敗
我相信五毛分化慘敗大機會多啲

所以要集中推番行動post

真

希望多啲人睇到

講撚夠就推聽日行程啦仆街

有推
此文為警世之用